[百屌Marco] World Snooker Championship 2017 (5)

Link please

Link

強姦呀

4:0 小休

冇咩機會

Marco

輕鬆4:0

無過百了

Extension

咁打法
睇黎都係13-0
收工
marco

完全地吊打

2個post

2節

Break 同 safety 太差
就算 Selby 走位差 Marco 埋去比人打過

147而家係每個賽事£5000+tournament highest break bonus
如果冇人打到就累積去下個比賽
上個比賽China Open 侵侵打左147
所以今次打147都係得£15000獎金

呢局拎唔到其實收得工

Table time 7:3

Agger 差好遠

Table time 28%

咁少

沙比四強對手將會是奧蘇/丁俊暉

可能-6 又comeback 呢